/\*\*

Переменная var - это устаревший метод оъявления переменной.

В ES2015 для объявления переменной используются let и const.

Переменная let объявляется для значений, которые в процессе выполнения кода будут/могут изменяться.

Переменная  const - это постоянное начение, которое не подлежит изменению.

Отличие  var от let:

- для let нельзя задать одно и тоже значение;
- если let задана внутри блока, то ее видно только в том блоке в котором она задана, var видно везде;
- переменная let видна только после того, как она объявлена, в отличии от var, которую видно до ее объявления в коде.

Переменная const имеет все свойства переменной let за исключением того, что она не изменяется в процесее выполнения кода.
  \*/
  
